有無人覺得煲水式熱水爐好唔人道，應該立法禁止使用？

我老豆比人水左佢買部煲水式熱水爐
係夏天條撚樣係我屋企沖左十分鐘涼出黎同我講無野，沖到巢哂皮都係熱，我老豆又聽佢水
而家冬天，煲成四個字沖得五分鐘都無
簡直係慘無人道

正皮：支持立法
負皮：關我撚事咩

鍛煉意志力呀ching

都唔知邊撚個諗電熱式熱水爐

當個衰仔話沖完涼重有熱水果時，我就知佢沖得越黎越快

禁錯制，用唔慣新app
唔小心沖耐左就洗唔到頭

屌係啊
有晚有有地沖緊涼
唱緊歌 嘆緊沖暖水涼嗰陣
D水突然好熱
個心口好紅好痛
個頭痛到似火燒咁款

出去問先知原來有人洗手盆洗野
以後屋企立法禁止沖緊涼開水

即熱式的幸福

係外國有成個人咁高既煲水式熱水爐
無問題 係香港地方唔夠
又係土地問題

以前做維修電熱水爐
見過有室內暖水泳池用個熱水爐
要3~4個人手拖手先圍到佢

其實買大個d 就可以沖耐d
不過貴同無位...

起碼無三相電用唔到電即熱
同埋無煤氣俾煤氣爐
都可以用儲水式熱水爐

佢係有佢價值的
好過無好多

係外國用我屋企個熱水爐應該三十秒就收皮